Protokolli edesiminek N65 1sest Junist s.a.
Jakob Rumask ja Ants Liiwak on järgmise kirjaliku lepingu kogokonna kohtu ette toonud. Jakob Rumask om oma wana peremehe H. Liiwakuga lepingut palunud ja tunnistas, et tema selle man süidlane om, et tema oma lepingut ei ole pidanud ja teatus wasta H. Liiwakut om temal ilma asjanda olnu mes tema kohtu een om teatanu.
H. Liiwak massab Jakob Rumaskile 18 rubla 6dal Detsembril 1887 aastal. Man oleja D. Glasmann, J. Urtson, H. Liiwak, Jakob Rumask /allkirjad/.
Otsus
Nende algus kirjaline lepping Juuni kuu kirjakogus 1887a sisse õmmelda ja allale hoita. 
